唔好講立法會 民陣都唔撚夠人呀

你地死左佢啦